想問啞既人做唔做到律師？？？？？？？？？？？？？？？

打官司果d

🤔用手語得唔得？

啞嘅做唔做到我就唔知
不要羊仔就肯定做唔事

我都唔想做

食哂你啲羊

打你嫁